
                      Bueno, bueno. Para empezar, ¿no sé supone que esta película está basada en el libro del mismo titulo? Esto me ha mosqueado mucho porque lo único que tiene de parecido esta película al libro, son los nombres. Es decir, nisiquiera los retos son corcordes al libro. Estoy muy decepcionada, lo único que arregla un poco la película es la actuación de Emma Roberts. Y ¿qué onda con ese final? Eran 8 finalistas en una habitación cerrada.
En fin, agradezco a los dioses por haberle leído el libro primero, y les recomiendo que hagan lo mismo.
        
            